1000蚊新手上路

$200 科布雷索 主勝 @1.57

掙扎！